第91屆奧斯卡金像獎 - 最佳原創歌曲入圍名單

《黑豹》：所有的星（All the Stars）
《RBG：不恐龍大法官》：我會戰鬥（I'll Fight）
《魔法保姆》：失物的歸宿（The Place Where Lost Things Go）
《星夢情深》：淺灘（Shallow）
《細說當年話西部》：當牛仔以他的馬刺換翅膀（When A Cowboy Trades His Spurs For Wings）

無Celine dion主唱既Ashes